Oom is binnengekomen terwijl we volledig in bedrijf waren en de verleidelijke achterkant zagen Harry krabbelde achterop en neukte zijn billen.
Nadat we klaar waren, tante beweerde geschokt te zijn door zijn aanval op de grond van een jongen - die van een vrouw was iets anders.
"Welnu, mijn lief, ga de volgende keer op Charlie zitten en ik zal neuken jouw werkelijk schitterende bodem. "
En hij trok de aandacht van mevrouw Dale naar de glorieuze proporties, niet alleen van de onderkant van tante, maar van haar lichaam en al haar ledematen.
"Oh, het is inderdaad glorieus," zei ze.
"Ik moet, mijn lieve mevrouw, gamahuche U Ik ben het prachtige genot dat je me daarin hebt gegeven niet vergeten 2/2-Weg "Gewillig," riep mijn tante, "op voorwaarde dat je me je clitoris geeft bezet mij. "
"Zeker, dat zal bij mij op bewonderenswaardige wijze passen; maar u moet op mij liggen, dat Ik mag het plezier hebben om op die prachtige bodem te staren, en de immense rotaties van je billen strelen. "
Oh, het was een glorieuze aanblik om deze twee wellustige wulpse vrouwen in te zien het volle genot van elkaar.
Het heeft ons allemaal in brand gestoken, en het moment ze hadden gedaan Ik sloeg het vuur in mij in het ruime maar strak kut van mijn tante, terwijl oom haar kontgat heeft geneukt.
Mevrouw Dale lag onder Ellen, terwijl Harry Ellen van achteren neukt, en Ellen haar verveelt tante, die zelf de eikel van haar zoon in de kut van Ellen leidde en kietelde haar clitoris, terwijl ze tegelijkertijd gehoor geeft aan die van haar zoon onderste gat.
